基奧射真係好撚柒鳩勁啊！！

屌你過頭波用腳半車身射入！

睇佢個慶祝， 下年似唔會再做槍手咁

屌你呢腳one two勁撚到

助攻義和b呢下...